721。 元朗事件虛土炮文宣

視而不見 聽而不聞的香港政府
黑白兩道 合作無間就是當下香港
港豬們求求你地醒來，我們一起爭取丫

推推

推

Push

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

毋忘721

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

已saved, 會airdrop

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

721721

721721 721 721 721721721

721

721煲大佢

幫手推